大量中國城管狗比人炒左

城管狗平時幫中共打9平民,同香港警魔係同類

呢一,兩個月
狗共狂cut編制,中共法院都炒人中

城管狗經常亂打人
勒索小販更加好常見

係食環狗狗加香港警魔

呢d人唔抵可憐

張獻忠

平時揸開棍扑人
俾人炒左咪...

聽林總統講
佢地係專業 好有市場 唔怕退休無後路
我都認同
賣毒品自己做腦細梗係好過打工收份糧啦

咁啲五毛係咪會無糧出？之前好似試過

班所謂城管咪20年前係廣洲d二環三環高架橋電單車搶野黨d人，依廿十年經濟好咪收左佢地做打手門口狗，一黎當養住佢地唔好搞事，二黎多隻狗睇場，以上內容係廣洲某高官親口講，城管連學歷背景都唔洗就做得。

做編劇同道具師都好出色，好多人才等住入cctvb

城管武警不嬲都係打手黎

做乜唔斬柒佢老細 又變成死狗呀

大紀元

咁專業咁有競爭力，點解唔一早跳出私人市場？

炒L 左傘。。。。以為死L 晒tim

廣東茂名都有

上年係大陸問個城管路 佢勁好人教晒我點行
仲同街市啲細路仔玩 我諗都係有好有唔好人

經濟好，上面收到水，又流到落下面班嘅手，心情好啫。
當年翻版CD最熱時，旺角班古惑仔賣CD時，不知幾好禮貌。
一無錢，班友另一面出即時翻曬出嚟。

唔記得邊個解釋過, 極權政府的走狗係越低學歷越好. 一來冇腦唔識分對錯, 二來冇其他方法搵到咁高人工, 就算自知仆街都會為份糧繼續做

聽講話，深圳過馬路睇交通既人
已經由交通警變咗中年大媽義工
義工正啊，糧都唔使出

三和大神搵part time城管做150蚊一日

其實係睇人既

突然唸起黃巢李自成

江湖從此又多事

監獄勞動
減刑=0成本

所以好多時城管同埋地鐵安檢都唔係本地人做
因為呢類工好多時人工低而且枯燥，態度差
本地人學歷普遍高，大學畢業搵份Office工好過

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

細個問佢地路比佢地吐口水落我塊面，
舅父（紅底）逼佢地跪低向我道歉，
不過果陣我諗班城管之後只會搵其他冇靠山既人出氣，
所以冇特別開心

咁撚陰質吐口水落個細路到？

城乜撚野管，衰撚過黑社會

變成condom

連登最愛大紀元

分分鐘點你去d活擇器管黑點

落香港做狗囉一定歡迎

呢啲係街上面比佢之前恰過嘅人見到
真係仆街死都唔掂

獻忠遍地。

明末裁驛卒，之後李自成出現了

政權走狗用完即棄

遺書寫好未？前，城管

轉左一樣嘢喇，已公布全國請多3百萬臨時公安(輔警)應改下個名好聽D

去撈返黑社會囉,反正做嘢一樣

當要執行命令
就會為份糧變魔鬼

城管好嘢嚟，點解要炒呀

香港警賊繼續加人工

城中到冇人, 仲有需要城管咩? 梗係炒人啦

RAP

支那豬有咩做唔出

女人指揮交通

變返平民俾城管打

果陣有個陌生男人幫我出頭比人扑爆頭tim

這就是中國.gif

果陣我著住表哥舊衫出街買雪條，有種窮人氣質掛

城管真係有牌黑社會
點解會諗佢可唔憐

大把左膠:城管都有好人

果排保護費和味心情好可能好笑容

呢個先係問題，呢班城管會重操固業

有預感將來中共解體後，現代李自成、張獻忠會係城管出身既人

佢地好多錢架，可以考慮充公埋

無錢出糧呀，嘩哈哈哈

落嚟做狗囉

唔做城管轉做輔警？好似大量招人維穩

炒城管邊班人黎維穩？

投共都冇用

五毛: 支共文明左 所以減少城管數目

明末李自成本身都係郵差城管嚟
習終身真係咁想上煤山？

支那行錯棋

城管係對平民嘅前線部隊黎，比班公安戰力強好多，特別實戰經驗豐富。炒曬即係迫人落草為寇

佢quote 出嚟姐，你要質疑真確性就要睇原片既source

時辰到～！

好出奇吖
-黃子華

李自成

聽聞赤共嚴重缺錢，各位富豪小心，應盡快撤資

支那人無錢無飯開就會作反

炒哂就岩

城管唔係condam 仔！！！

平反城管權益！！！

係一言堂讚大陸你未死過咩轉頭又屈鳩你五毛喇 快d走啦

派去新疆同中印邊境囉，平日打咁多拳頭交，夠曬經驗

諗起之前有條片 城管打死大媽仲要踩住條屍

大紀元.....講真，唔好信十足

城管我只信呢個

黃巢走私大王來

有啲錢架

佢地點知你舅父有料?

嘩，乜咁呀

黎香港做國安 取代埋警察
香港歡迎你！！！

記錯，宋江先岩

居然炒班戰力最強悍嘅

condom 仔，不意外，打交係人都識，要打人先再請

唔係無糧出，而係被減薪，原本5毛變2毛

你咁樣分本身就有問題

本身支那人就唔抵可憐
佢地所受既苦難都是牠們所應得的

事後同左舅父講番，佢call 左20幾個人同我去果班城管既地盤要佢地交人

咪即係香港個班咁囉

無左特殊身份 會唔會有仇家出現...

開關咪落黎香港搵食

唔怕! 做返老本行土匪!!!!

好波